岩岩發現三卷保鮮紙，已經可以...

鋪滿成個屋企地下

每卷100尺
仲有淨添

打飛機時用？